機都唔識揸就教人影相

架仔架妹影相除左淨識用大機大鏡/扮文青外，技術差撚到同今柒貓差唔多。

另外，不叔我返黎啦！

專業嘢連個直度都無 studio影又唔連電腦 又遮光罩又變焦鏡重要70 200咁長

You can take a good shot unless the pet is having fun!!!

個攝幾靚女

室入studio用呢支係笑撚死人。

但佢影寵物喎

反mon嘅重要

佢啲動物係企定影。仲要係studio

個studio成個球場咁大？ 唔係24 70都窄啦下話 定影大笨象？

可能影不蛇條J

你哋得一張淨係影到少少嘢嘅相都可以咁肯定咁講到咁多嘢真係犀利，幾時拎啲作品出嚟等大家學下嘢？

無知真係好可怕

唔係咁渣, 樓主用腳渣?

寵物係睡鼠

香港地方太細 局限左想像
地方夠大 用70-200影有咩問題

咁有冇佢d相睇下
睇完咪知佢識唔識

有唔小心喺IG睇到條片嘅朋友 就知道成件事係幾on9

求link

sorry, 無睇樓主人名, 原來係用把口渣機既高手

睇一張相就話人地唔識揸機？

你講得出呢句就知你唔識影相，你睇佢用指托部機，係studio用70-200。你地唔識影唔會察覺有問題 但真係行家一睇就知咩事。

我見Studio好中意用70-20喎